[多圖］遇到黃絲狗公割唔割？

話說今朝見到呢個post

主要係屌9呢個ig page
透過不斷轉發對自己人氣同立場有幫助既新聞
去排擠少數聲音，間接洗黃絲腦
而且當中更涉及大量侵權問題

係留言個度見到話呢個條友曾經多次dm騷擾唔同女仔，仲問人拎福利圖？

屎忽痕既我就起下佢底睇下

逐個username google下俾我搵到呢個post

[有圖,警世]絲打小心呢個文宣ig

哇 ching 你創作兩個文宣就感動到訓唔著
咪住先，你成個page都係偷人地既圖
真係辛苦你既創作

再google下佢既舊acc名 #kennyeatplaysleep
喂屌你老母微博黎既

主動打曬D個人資料送中，有埋認證
Kenny Yip

唔知公開支持國安法既渣打銀行知道有個黃絲文宣職員會點呢

721既時候仲po緊自助餐，好感動添

感唔感動得過老解
「關鍵時刻最值得信賴的人」

用個account黎溝女開patreon cap水都算
你大支那膠就咪撚走黎洗地塗毒香港人

中囯人支那人

屌你老母，你死返去玩微博喇Kenny Yip

黃就唔可以溝女？
原來黃絲而家要撈埋和尚個份😹

要推喇 賤種終幗狗 扮黃走去食女

又係呢個

溝同騷擾兩回事

你P牌推唔郁

你都係

又批鬥
拉

幫推雖然P
我都係乜?

又係呢隻狗公

係狗公就要block啦，分咩藍/黃

dllm狗公衰過五毛

P牌推唔郁

狗公仲要係大支那膠

真係成日偷人創作

又分化內鬥，好心就槍口一致對外啦

咁on9

你同支那人同一槍口既
唔好屈我係你同路人

花生！花生！

條仆街好早已經扮黃Flirt女好撚柒，佢flirt我女朋友，之後佢同返我講，我inbox屌過佢。宜家又黎

佢漁翁撒網式咁flirt

樓主好波, 推

全國人大日前表決通過港區國安法，渣打 （02888） 繼滙豐 （00005） 之後，表態支持中國為香港制定「港區國安法」，稱有助維持香港長遠經濟及社會穩定。

渣打於電郵聲明中表示，一國兩制是香港未來成功的核心，一直是商界信心的基石，希望最終立法條文更清晰，令香港得以保持經濟及社會穩定。

渣打銀行支持國安法

咁以前親中 可以雨革同反送中之後慢慢變黃都得既
但佢依家就擺撚明狗公騷擾女手足
推

幾時多左咁多私怨post

19年7月8月仲玩緊微博食緊好西
真係好黃

呢D叫私怨？咁中共同泛民都係私怨喇

唔啦

腫瘤都唔割

呢個毒瘤

大把人借黃揾錢
睇唔到 唔割 自己人黎
樓主分化撚 5毛 藍c狗
黃衛兵又贏一仗

有事移民先

呢條賤種成日上連登抄po

平時都覺得佢好on9

係呀，知你有睇
係話你呀狗公

Btw，樓豬你琴日個post都比佢貼咗上去

係黃既都唔屌得
係咪又想少一個手足

Wa..

早排po埋d弱智抖音片即刻unfollow

溝女都唔得
樓主毒撚黎？

屌你老母抄我post
睇你會唔會抄埋呢個

不嬲冇follow呢個account, 睇佢cap圖轉發人地D新聞有咩意思

溝女同埋騷擾都唔識分
你弱智黎？

之前佢有道過歉係ig 認左周圍dm 女
但之後見佢日日post d on9 野炒gme 悼念吳孟達嬲嬲地unfol 左

人地民主戰士食吓女都唔得

推撚爆條仆街

推

偷用白兵幅圖仲叫人白閪兵

黃唔係特權
有時對同路人更加要定立個底線
唔通學D狗"警察更加要知法犯法"

屌還屌
唔洗理有啲韭菜混入嚟踩晒全部抗爭者

即刻private咗

private有撚用咩Kenny Yip

早兩日已經咁
同埋之前好多手足IG page俾佢block撚咗

要求刪除post 2448861

喂 Kenny 你連登account自爆埋

推爆佢死狗公

打去国安報料熱線先

留名

留個名先

外國與國內資金對港投下信任票 多謝大家守衛香港

希望大家堅持着繼續取消中銀戶口拎晒中銀所有錢去匯豐或者渣打，我身邊有朋友已經取消咗供完的中銀嘅保單，擺喺入邊繼續滾都有好高息嗰啲。

6月21不忘幫渣打R單

sorry 我唔知張圖係白兵 係讀者投稿
後尾知道就刪左
我如果知係白兵嘅圖
唔會cut走佢個名

叫個女仔send福利圖果個留言係亂屈做鳩我
我冇咁做過

你話媾女果個post係好耐以前的
我已經冇再咁做

微博已經冇再用 我係8/30先開始做文宣ig

anyway唔該你刪左依個post去啦
救命🆘

樓主好波

神探

琴日個攪手好鬼

唔係好鍾意捉鬼架咩

有條友有次笑大灣駒 比勁多黃絲咬

🥲🥲

點解唔block9佢

抄po狗

你抄我post有冇問過我

前線巴,不割,隻豬準備比佢

對唔住 大佬 以後唔抄post

黃都要搵錢都要溝女都要扑野既
咪屌佢狗公囉唔洗屌佢扮黃既

好正樓主好波

前列腺巴

我唔係前線 🤣🤣我只係轉發下新聞 同時事
同埋我冇食過任何人嘅豬

前列腺巴囉唔該

冇再騷擾人啦 果次俾急凍烏擺左上連登之後就

佢個個post都係就咁cap人圖啦
咁就叫做文宣

冇做過前列腺巴

轉發？我屌你老母我創作既野有版權架喎
你一句轉發冇問過就偷撚左去？仲有其他人既創作呢？

幫推

以後唔轉發啦 退出文宣

點check former usernames?

仲要唔撚quote返

你講邊個唔block？

同政治良知無關仲會分黃唔黃？

[有圖,警世]絲打小心呢個文宣ig

即係呢個post屈你

我知佢真係好撚柒

樓主鞭鞭有力

我全部盡量都quote返 白兵果個係讀者send黎 我都唔知係白兵創作

閹割

標題好撚差，

狗公無論黃藍都屌，都要割

呢條友分裂国家

依個冇 但前列腺巴我指食左女果d

右上角。。。
之後About this account
之後former username

🥲🥲冇好耐

執柒左去啦屌你老母 周圍cap 圖share 當自己講
無人想知你幾錢買gme 呀

等睇戲先

之前個post都見過了
其實都唔係叫'黃絲'狗公
直接就係狗公了
咁多中國微博嘢

提多次 好多韭菜一見呢啲post就開工
借啲意開火踩晒全部抗爭既人
小心分辨

佢忽然政治撚黎架咋明明上一秒仲玩緊抖音微博，下一秒即刻跟風扮黃

東網

btw,唔落credit 正仆街

知道

終於可以用推文回覆

block人呢
一同你立場意見唔同你就block人

以前係港豬

我冇做狗公好耐啦

又係呢個垃圾page

靚仔咪溝
7頭咪騷擾

有冇kenny D渣打同事大中小同學相認下

狗公

唔block la以後

日日偷圖抄post冇credits
騷擾女仔
玩微博
你都係收皮啦

都冇以後啦 退出文宣啦我 你地繼續做落去啦

你咁鍾意轉發而家等你轉發呢個post

我收皮

吓, 原來當事人喺度
hi, 有幸認識你真好
但我哋比較落後冇微博
你唔介意屈就啲
喺度同大家傾吧?

玩微博邊撚到同路人？
企開啲行遠啲啦

溝女用返個人ac啦
用做文宣嘅ac做乜鳩

講到自己出左好多力做左好多文宣
你copy and paste炸

唔啦 以家倒數緊國安埋身的日子

你女朋友?
你話你inbox屌完佢
佢繼續flirt

黃藍一樣有人渣 從來黃就唔係大哂

大家都唔係因為有人話自己黃就信哂

你copy and paste 7萬個post

冇啦 佢果d前年嘅啦 我冇再咁做

傻仔先會FOLLOW呢D

unflo了

你幫我推人氣
但我冇福利圖俾返你
唔好嬲豬

冇玩啦 個acct冇登入好耐

真係香港人損失

其實咁都叫騷擾咩
唔應佢 佢繼續煩人就話姐
D女又應人
將心比己有女應我都想一路r水吹啦

依個做鳩我 我冇咁做過

收皮喇你
開個ig都淆到咁

佢好少block人，佢繼續flirt其他人姐，咪呢個post講果啲，我認得佢個IG

sandwithhk

把自己看得那麼高
淨係copy and paste 啲頭盔戴左成廿個都仲係度扮慘

我用半個鐘頭打篇野出黎
你30秒就偷撚左去你ig
真係好辛苦你喇kenny

好撚勁
香港好彩有你

冇囉 我冇再filrt其他人 果次俾急凍烏擺左上連登就冇再咁做啦

我係垃圾 sorry

我諗住spread你嘅文章ja 因為認同你篇野

國安聽日拉我啦 有撚用哂果d disclaimer

又係度扮死狗？
上次俾人屌你騷擾女手足又係扮死狗
今次冇用架喇起左你底喇
渣打銀行Kenny Yip

Backup要人

呢個垃圾page之前連關於營多嘅post都擺上去
嗰期咁啱撞正佢用個ac溝女

笑撚到

估唔到而家都仲未摺 仲要有170k followers

文宣ig 挾人氣去騷擾 要啲女仔做返啲乜
咁就唔同普通狗公個人ig騷擾

你認同還認同
一個認同可以偷人地既作品

狗公無處不在

我認錯啦 對唔住 以後唔會轉

溝女都唔關我事

但啲內容愈黎愈垃圾
根本係骨子裡大中華左膠

再加上借啲意整啲偏頗既內容

佢以家果個騷擾post同上次係同一個post

收嗲啦 你戴撚哂頭盔抄人post ja
比國安拉有排都未排到你呀
憑咩將自己同比國安啦嘅手足比呀屌你老母

咁偉大?
人哋怪錯你啦係咪?

以家咪同佢道歉

LM

知道 我係垃圾

嘩 扮黃食女死狗公 等天收啦

Push

其實好心你啦 嗰陣運動高峰期 諗住follow你個page睇news睇行動

你慢慢變到同hk01一樣咁垃圾 又溝女 又post埋啲on9嘢

根本同啲人follow你嘅原意相違背

好心你就摺咗佢啦

我呢D鳩post俾你偷下冇乜所謂
其他靠人數流量搵食既創作者先慘
野就佢做，流量就你拎

冇食過女 單身2年 唔好屈我
同埋唔係扮黃 係真黃

啲女覆佢先on9正常即block

你個愛國微博del咗未呀?
你知唔知你最愛既同胞小粉紅會mon連登架
陣間發現原來你係佢哋口中既曱甴就唔好啦
佢哋會同你一樣, 偷圖cap低, 貼呢個post上微博架

呀, 用你講法, 係spread, 係認同, 係想多啲人睇

人哋好撚偉大㗎
聽日就要比國安拉啦

知道 以後唔會

知道 我會摺

收皮啦你以為自己乜水
邊有人得閒理你呢啲傻尻

個樣好毒同情佢

國安聽日冇拉你咁點先

咁又唔好咁講
確實有唔少人係對黃既嘢戒心較低
可能唔覆其它普通狗公
但會覆咗狗公文宣

真黃用微博？咁食美心海底撈用支付寶都真黃啦

狗公到

即係呢條友?

啲粟米同菠蘿好黃

食唔到都係等於冇食過人隻豬，你狗公技巧太低級比人踢爆

你知唔知上年ig文宣個朵臭晒就係因為有堆狗公用文宣名義騷擾女手足

人地丘品新聞拎條命出去拍低
西灣河開槍都係佢地直播住
人地創作你有冇問過佢地先轉發？
流量你拎，野佢地做
你真係骨子裏係支那人

手joke 就算啦
比個蝦條佢呃下啦

叫親Kenny都係仆街嚟

就算唔block都唔會覆啦 好人好姐用文宣ac講flirty嘢一見到就知咩事

好在有水印

同意

點解會起到佢連登ac咁勁

wtf 一直有follow

我成日扮黃食女，慳返d叫雞錢食藍店

佢地好撚勤力
頭幾個cm都係佢地

條友傻閪自己開個post叫連仔del post

自爆

呢個值得推過Terry嗰個啦

請即Unfol

又會蠢到咁都有

即係上個post上次大家屌嗰陣
係仲未唔知佢連登acc既?

核爆都唔割

佢自己話俾人起底我咪睇下係咪我呢個post囉

...叫希望冇事

我冇咁做好耐啦

冇用啦

sorry

我冇騷擾過啦

Pushhhh

我係垃圾

唔係點 我都唔識

求救

你去跳樓死
我就原諒你

柒頭=狗公 靚仔=

駛乜跳佢話聽日會俾國安拉

去打科興
我就原諒你

呢個垃圾page
早個段時間都做有Follow
後尾po埋D 9唔搭8既post
一鳩unfollow左 唔洗眼阻阻

呢啲膠都好玩嘅咩

推下先

轉場 追擊幫推
死狗公
發女寒呀？

dllm咪影衰姓葉既人

割啦 我錯

仆街之前仲follow咗

真係起晒 乜都 以家好驚

得班傻仔傻女重信
依家因為姜濤所以去食返金拱門都無所謂既，重咁介意呢d托柒咩

我一睇就知係左面

... no

推到佢爛

手足嚟！唔好批鬥

黃絲就聖人呀？黃絲就無強姦犯呀？

講左幾耐黃藍係政治立場 無必要屈所有黃絲都要做聖人

食兩邊茶飯
既然佢愛國，report俾國家知啦

我之前見到唔可以留cm都覺得有問題

你真係弱智嘅不如收嗲la
又駁呢樣駁嗰樣
又話咩要比國安拉 咩出左七萬個post好撚叻咁

睇你個款係想人del post多啲
而唔係打算道歉或補救啲乜
你個抄人既文宣ig dm騷擾咗咁多女
會唔會有啲嘢做返補救返呀?
要道歉係咪唔喺連登道, 係用嗰個dm咁多女既ig呀?

IG 變左private

冇騷擾過即係有啦，我係咪可以咁樣理解？

樓主不如開多個post叫人unfollow

推撚到佢仆街

佢認咗周圍dm女仔
但佢又唔覺係騷擾

佢之前成日dm我又覆我story講埋晒啲flirt野
話想約出嚟見我
問佢點解成日轉ig名，佢話唔想比狗咬到
九唔撚搭八
冇啦啦又會cap咗我啲post同story之後問都唔問就po
應該大把女仔都有相同經歷，死狗公拎個黃page咁撩女

我都係 無啦啦成日repost d 9唔搭8既野都唔知做乜鳩
原來仲要做埋狗公

唔係囉 我較左follow先俾留cm 驚大波妹

Dnlm呢個Page真係睇到燥
Hkernews repost埋D垃圾野
好意思叫Hkernews

真為你嘅人生感到悲哀。

樓主分化手足 想抹黑 係五毛狗

拉 block !

嘩！你驚大波妹咁你DM人哋把撚啊？驚大波妹，你唔好玩啦

你係度認死狗冇用㗎喎
你咁多follower咁撚威 快快手開返個ac好好地用嗰個ac出post認錯道歉
向比你抄過post嘅人比人騷擾過嘅女仔道歉

要我地教你點做人屌你老母

果d係假大波妹 呃人果d ig周圍都會留言果d

唔割啦 前列腺巴啲精好黃

你喺度道歉係冇用 同我哋講係冇用
你似係被起底+自爆所以想叫人刪post冇咗件事
多過真係道歉, 要道歉就唔係咁既時序做法

你會唔會諗吓點做呀?
既然你個抄襲既文宣ig dm咗咁多女咁高人氣
不如將個ig public返
開個post 同大家講返咩事
你以前做過啲乜衰嘢柒嘢道歉返

講返借文宣騷擾咗咩人咩女仔
向呢啲女仔道歉
係你惡意利用咗大家對黃對文宣既低戒心

講返偷過抄襲過邊啲人既圖或文
Post返人哋啲link
特別係啲搵命搏寫資訊既網媒手足
公開同人道歉返偷圖偷文

向文宣手足道歉返 你呢種人搞臭文宣個名
你知唔知文宣個朵俾人搞臭係幾大影響
公開叫人unfol你呢個抄襲同做狗公既ig acc

記住係IG 唔好又用返微博呀

仲未同我道歉

撐得李國永都知唔對路

推撚到仆街
最撚憎人借黃溝女呃錢

條友抄po狗嚟 除咗抄乜柒都唔識

push

黃只係政治取向
一樣有仆街既人係到

2011年愛國就算啦果陣大把人仲自認中國人 不過擺明都係借黃黎食女 幫推

好似係之前出勁多story比人發現用尼溝女個個

推 呢個on9 page

推哩個好過推terry gor

點cap水

知你老母道 死左去邊呀
叫你用個ac公開道歉呀 潛水

幫推 最僧人借黃呃飯食

19年7月仲用緊微博吃喝玩樂
普通人咁做 我唔會話佢偽既 黃都照有人會咁
但如果咁既人
同時又開文宣抄襲咁多有心人血汗
+利用文宣人氣去騷擾女
咁就奇怪咗啲

btw再提多次
黃只係立場, 唔代表道德或全部好人
亦要小心有韭菜混入嚟一次過踩晒全部抗爭既人

冇囉 個page 1$都冇收過
日日轉發d政治新聞野ja

On9黃絲：
黃就唔可以狗公呃蝦條偷食多p staycation 呃感情？

事主發現案

8/30先開始文宣

係連登

男追女=狗公
女追男=臭雞

完

見到一年前個po就unfollow左,畀佢洗版已經覺好煩
之後好似有道歉下,幾日又del返,又係咁改名都知唔係咩好野

真

其實起左佢底，佢會唔會被國安法嫁
我好撚憎厹，但你咁樣好衰...
同埋黃色ig ac 愈黎愈少

唔割 黃大撚曬

連登終於有人講呢條友佢大把黑歷史，只係比佢日日百幾個post洗走曬

黃還黃
狗公還狗公

推！戇尻偷圖狗一隻

屌 有follow

咁點睇女方完全冇覆過，但佢都keep住不停dm人哋
每個story都撩人講嘢，咁樣仲唔騷擾？

呢個page之前係咁覆我啲story，因為我有男朋友所以完全唔理佢，但佢都繼續係咁cap我啲嘢再當自己嘅咁post
又不停dm我搵我

CLS
佢上面仲話只係周圍DM
強調冇騷擾過

仲要cap你啲嘢當佢自己既去post?

係真手足就唔會割

吃喝玩樂真手joke

鬼知咩大老
樓主擺出黎d圖又唔係你講既情況
我只係指出
如果佢DM人 d女自己又覆 只係覆得疏既
咁都叫騷擾咩

推
太多人fol緊佢，要比更多人知呢個page咩料

終於有人屌依個19page

佢用微博
撐老解
已經唔係黃啦

屌我都比佢煩過 成日覆我story 又問我啲filters邊到揾想r水吹完全冇理過佢都可以繼續覆
仲成日cap我po嘅嘢cut走我ig當自己嘢po 完全唔會講聲

狗公就狗公啦
篤尿好黃喎

見到波台同kpop台既人 必block

佢個 IG page 係咪收咗皮？仲想屌柒佢

繼LV TERRY GOR之後又多一個戇鳩仔可以撚

屌 垃圾 推俾多啲人知

個ig淆撚到摺咗

hkpolitical乜乜嗰個朵臭晒原來又係佢

借黃 賺錢就得 😄

屌原來呢個ig又係條撚樣

周圍DM仲唔叫騷擾？

唔係想幫佢但ig好似會connect fb/微博/twitter嗰類
如果佢唔記得disconnect應該會自動幫佢係微博岀po
不過佢借文宣ig溝女係幾賤

冇左page定改撚左名

你攞晒咁多證據出嚟，佢咁樣都可以叫做黃

hi Kenny

點解有咁多正評

黃藍就黃藍 狗公就狗公 邊到一定要有關連性係到

睇親呢啲標題黨就覺得煩 批鬥式思維+格硬套個政治立場去叫人歸邊二選一

原來依加黃藍係用黎判斷是但既基本準則？

得依個acct 唔好誤會係我

是非*是但

ig page已摺 各位再見 唔再回覆了

樓主自己想批鬥人 就格硬拉埋黃藍落水 想令到件事合理化咁

原來係呢個嚟

佢控制審查言論點計？
唔岩聽就block人，rip達叔rip你鹵尾喇
仲有利用人地既創作去增加自己粉絲人數流量
加句credit就得咁以後係咪抄歌抄劇抄橋都可以用加左credit了事

你個柒頭仲未同我道歉
唔好諗住改個名再開返

ig已刪 過去亦從無由此有任何得益 再見 我玩完了 重申多次冇食過任何女 亦冇呃過任何人錢 胡亂轉發的事 再次向各位致歉

sorry martin

呢個垃圾ig 淨係識偷人po扮share
Hi Kenny ching

推爆佢！

做咩仲唔瞓呀靚女

誤會嚟 佢唔係手足。

所以啲女肯覆佢就代表佢唔係狗公
上面警世個post擺到明係條女引佢講嘢㗎啦
你有冇入去睇過個樓主講過啲咩
唔引佢講多啲點警世？

大佬無啦啦有個咁多followers嘅文宣ig撩人講嘢
肯定會有其中一個未見過世面嘅靚妹會理佢㗎
係咪要到事出哂事先再拎出嚟講
然後連登仔再屌返個靚妹戇鳩點解咁都會覆

有幾full time 呀 screen cap 下又一個po
Full time 問人做乜未訓

我並無合理化佢嘅行為
我都視佢為content farm 懶人平台

睇返佢動機
佢而家有靠人氣賺錢咩？
佢repost 嘅理由都係覺得內容有用
發放消息

連好多公眾人物都follow佢
可想而知佢嘅影響力幾咁大
係由兩年前建立返嚟

我相信所有follow開佢嘅人都
睇得出佢係跟得幾貼

再者
媒體都有自己立場

On9嘢、同政治無關嘅post、假消息
我都曾經困惑過
甚至一度反感

後來有人解釋
啲irrelevant 嘅內容係有保護性質
為咗唔令ig block佢

偷post個方面
我都曾經俾佢未經我本人同意下repost
但同佢表達完
我發現
佢而家都會人一聲先repost
落足credit
都係一個唔錯嘅改進

有錯就要屌 我support
但屌還屌 你post人咁多個人資料
對件事有咩益處先

咁樣其他文宣page嘅admin要如何自處

都話係上年架啦 我冇再做過 ig都刪埋啦

大老 我邊有話佢唔係狗公呀
我問緊呢個你來我住既行為咁都算騷擾咩咁昨喎

而家得你自己係咁講咋喎
冇埋帳號死無對證啦

條友違反國安法

快送官究治

刪咗？咪撚玩啦
個IG仲有得睇改名紀錄
又會有你以前個名咁好笑嘅
仲有 收皮啦屌你老母嗰陣驚到block9我ig

嘗試過開patreon cap水唔成功
所以你句「而家有靠人氣賺錢咩」已經fail了
repost偷圖可以偷到開patreon我都係第一次見
佢唔係冇嘗試，只係失敗左

偽黃文妓

而家好似無左個ig page

佢好撚鍾意喺連登抄post成個掟入去就算
所以先keep到咁多產
但入面唔係錯嘅就廢嘅

開左一日就關左啦 諗諗下唔係咁好 冇原創 垃圾page

退出了 不經營了

專頁owner發現咗

都話係上年發生 已經俾連登手足屌左一年

你當其他人手joke多過手足

冇咁諗過 你就真係當我joke了

報國安

無追po 但之前有follow開呢個page 亦都unfol左好耐
想講既係 呢個垃圾page遇到咩唔啱既既comment就會del
控制言論 唔啱聽就block人 或者封po唔比人留comment
當自己玩緊微博？

分身

推撚死呢個on9

早幾日先偷人圖比人圍屌

怕咩 有咩唔啱聽咪del comment囉
Block撚埋你都仲得

blocked myself

唔好推

白兵果張圖係人地send俾我 我唔知係佢整

你好呀，武動乾坤267218

Unfol左呢個垃圾好撚耐
因為佢控制言論 鍾意block人同del comment

共產黨俾人屌左成百年
係時候原諒佢地
收皮喇你

佳仔都比人屌左咁耐啦
求下大家收手

所以我成個ig刪左啦 我唔岩做e d page

返大陸咪唔撚驚囉
大家模式一撚樣
規模唔同姐

我又冇共產黨咁衰掛

以家邊度都去唔到了 等死

武動乾坤（267218）係佢分身

你咪又係玩打壓言論封殺異己
不斷block人
本質上你就係支那人行為
偷人創作就用只係轉發黎狡辯

Kenny睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你竊了其他人的創作，吊着打。」Kenny便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「偷圖不能算偷……轉發！……文宣的事，能算偷麼？」

犀利

你因住人哋武動你個乾坤呀

剷咗IG?
hkernews 同 hkerpersonalacct 都冇撚咗

刪晒啦 唔做文宣了

唔好講到咁好聽喇，你偷圖炸

見身邊好多傻閪成日share依條友啲post上ig story

Kenny睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你竊了其他人的創作，吊着打。」Kenny便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「偷圖不能算偷……轉發！……文宣的事，能算偷麼？」

credit 魯迅孔乙己

呀～創作咗好多文宣呀～
我要射啦～呀～呀～

典型連登仔樣 好樣衰

喂，咪一竹竿打沉全部連登仔喎

好感動，訓唔着🥲

連登仔靚仔好多

我唔會再咁做囉

嘔心

佳仔食死啦佢 我日日咒鳩佢

好難

收皮啦偷po狗 屌你老母 死返去中国館啦

金鐘班巴打起碼都叫本土味濃
而家呢件係支那味濃喎

以前嘅事 以家唔會去中國館

可唔可以改武動乾坤紀念下佢

我唔識改

嘩

佢係咪唔知ig改名有記錄

推 樓主好型

自推呢個先，費事俾佳仔洗晒版

睇嚟真係好多女仔都經歷過比佢騷擾
佢會cap你啲story/posts，之後cut走你個名
問都唔會問一句可唔可以repost，就拎嚟用
好多次㗎喇

我後尾改過有問過俾唔俾repost 先po

有冇問過丘品新聞

冇丫 刪左acct啦 以後唔會轉發人d野

佢ig 好似唔見咗嘅？

刪左

咁你岩岩上面又話「後尾改過有問過俾唔俾repost先po」
自打嘴巴喎kenny

嘩屌

究竟仲有幾多個分身呢？

狗公死全家 理撚得你五顏綠色

狗公理當被屌

佢支那狗扮黃喎

大家唔覺得過分左？
ok 佢抄post溝女係佢唔啱，可以屌到佢收皮
但起底，貼埋相，係邊到做嘢post曬出嚟
佢搞文宣ig都叫有心，最多佢以後可以close ig
需唔需要搞到人現實生活？
定只係你地想睇人仆街最開心？

微博冇用好耐

佢自己要玩支那微博拎埋認證邊個幫到佢

搞文宣為左食女下話？
如果有人想混水摸魚 咁叫有心？
騷擾人就叫有心
做得狗公就預左啦

果個2010 開始用架 最近2年都冇再用 以前當日記咁寫

上年架啦屌 我冇再騷擾人

分身武動乾坤（267218）唔係咁諗

喂 kenny
你咪真係慣左做支那人鍾意指鹿為馬
你19年721仲po緊自助餐
點樣叫最近兩年都冇再用

30/8 開始做文宣 之前仲去緊旅行係港豬一個

有人叫你post出嚟？
搞到人現實生活真係過分左
算9數啦你地 嚴人寬己
人哋玩微博就屌，自己用富途牛牛就得
對黃嘅就最撚多要求 ，你地自己問心又幾撚黃？
藍絲都唔撚會咁樣起人地底

利申返我唔係佢本人 我唔識佢

2020仲用微博學咩人做黃絲

2019 6-7月係最後用 果陣未做文宣 仲係港豬 2020成年到以家都冇用冇登入過啦

死狗公淨係識得copy ans paste

偽黃正仆街

左膠就死開一二邊喇

你就偽黃

抵啦
屌你老母典型狗公一條

屌你都on99，護主定分身啊？

只係識label人左膠
我都可以label你批鬥撚
你地慢慢屌撚飽佢
聖人先做到黃絲

係呀我不嬲都係批鬥撚
你可以死返出去喇

推推佢

收皮啦死狗公

悼念吳孟達真係好撚on9 ，佢仲要係到屌人點解唔悼念得

路過Fun Fact:
左膠係唔玩得 labeling

以家咪俾人狙擊囉 得罪人多

有得公然撩女邊個做港豬

武動吖嗱！武動你個乾坤！

你唔好詆毁其他文宣 我自己做錯我認 上年我都係ig公開道歉 之後都冇咁做過 follow人數亦由6000減到600 我只係冇改好轉發唔加credit同埋冇拎人授權依個壞習慣 我已刪ig 以後也不會再轉發了

呢個垃圾page都係時候應該收皮

話緊你喎邊個詆毁其他文宣呀？
定係你有朋友做緊同你一樣嘅嘢【假借文宣之名公然騷擾】呀

唔好諗住改個名翻出黎cap水
我會mon住kenny你

po達叔啲悼念文已經戇鳩，引黎成堆傻閪rip rip，r你老母

再見啦

開新帳啦，做咩仲唔瞓呀Martin

rip 自己 now

永別啦仲再見

創作緊兩篇潮文，感動到訓唔着🥲

加油 martin

呀～Ctrl+C Ctrl+V～
創作咗好多潮文呀～
我又射啦～呀～呀～

你睇咗個警世post未
求其ig 連登都一大堆女仔指證佢瘋狂騷擾喇喎 呢班女仔係咪現實生活俾呢條友影響到？影響人現實生活你好緊張 有冇為佢哋發聲？入面有冇啲入世未深嘅𡃁妹因為咁嘅文宣acc而信咗 有乜損失 你肯定到？你負責呀？
唔只狗公咁簡單
當時已經搞衰晒成班文宣形象
影響好大
屌吓呢啲仆街
就極端到要聖人先做到黃絲？

你咪退囉，唔係發自真心嘅不如唔好做
憑你呢句說話都知道你擺明唔係真係咁關心香港時事，垃撚圾，班前線俾人話鬼都冇話會退啦你啲咁嘅attention seeker wfc

上年已經公開道歉左 你再出多次po用舊料+再起底
你都逼唔死我架 我唔會自殺

我為上年行為同轉發唔加credit同亂block人再道歉多次 希望大家唔好做狗公唔好亂封鎖人唔好轉發唔落credit 引以為鑑

我是垃圾

陰功，如果呢個「左膠」真係左膠，就真係裡外不是人

一邊標籤人、一邊忽略受害女性

推佢老母！

你也是武動乾坤

點睇自己被另一個content farm用黎做谷人氣既材料

BTW有心人呢個page繼續吹奏拜登
大家留意小心唔好再follow

睇相佬話佢條命叫做「一將功成萬骨枯」

自己化作農場嘅養份
夠晒環保

自膠
我睇錯
對唔住

🥲🥲🥲🥲唔撚知點算了 人生已完 多謝你martin

跟車太貼炒埋車

驚俾渣打照肺定係國安多D

要去英國了 如果出到境

屌，樓主陷害我

唔好發晦氣啦, 做得厹真係自己攞黎, 認完衰仔自己試下補鑊
做厹一黎騷擾到人, 二黎唔該你為下自己著想
你點知你撩緊嗰個"女仔"係咩人, 係男係女, 男朋友女朋友老竇老母親戚朋友係咩人
香港唔係未試過有啲人諗著識下女仔, 撩下人又覺得幾好傾, 諗著真係出黎dating試下啱唔啱, 點知出到黎已經係一班人等住打到你仆街
俾人起底臭朵算你好彩架啦

btw, 唔係再有啲咩仆街野無謂打落水狗啦

我比佢ban咗 輕推

睇人狡辯好玩

問題係單野上年架啦 佢地又擺多次出黎

當時講咗啲咩，有冇得分享下

sorry la 個acct都刪左 英國見啦

我轉貼你個轉貼

去英國分享文宣，溫馨問候埋同路人做咩唔訓覺
再唔瞓就唔靚架喇

環保之友

吖...屌你老母吖
我本身都想由得你算
回埋上面就撳返出去唔理
始終驚你有乜事
吖屌你你講乜鳩逼死你呀
講乜鳩你唔會自殺呀
你講乜撚嘢呀？
淨係識扮慘搏同情？
依家人哋無緣無故圍攻你呀？

人哋叫你唔好抄襲
你就話哎呀想share咋
哎呀有改過
有問返人有落credit
又俾人踢爆冇
仲喺度扮慘 話退出文宣喇
好似係其它人
逼走你呢個偉大文宣咁
你扮乜撚嘢呀屌你
你抄㗎咋 cap圖咋 偷咋
你付出咗乜撚嘢呀
人哋用心用幾個鐘寫嘅畫嘅
人哋網媒用血換嚟嘅嘢
你求其就抄就cap
連巴絲ig求撚其cut人名就repost
你扮乜撚嘢慘呀
扮乜撚嘢好似逼走你呢個文宣
你係撚文宣咩
你係垃圾 係垃圾 係垃圾借文宣借黃去溝女嘅垃圾嚟咋屌你老母
仲話人逼死你？
你瘋狂騷擾咁撚多女仔嗰陣有冇覺得唔好意思呀？
你瘋狂抄人嘢嗰陣有冇覺得唔好意思呀？
你搞撚衰晒臭晒文宣個朵
人哋文宣用幾耐心機
去努力原創
努力出post分享資訊
努力令大家互信
你破壞咗文宣巴絲幾多心血呀
佢哋全心投入
結果個朵俾你呢啲垃圾搞衰晒
有人俾你搞到精神受創 好失望
你憑乜撚嘢喺度扮慘
扮俾人圍攻退出文宣
扮到人哋逼走你文宣呀
屌你老母
你講乜鳩呀！

你個溝女文宣ig好撚威架喎
隨時block人del cm架喎
咁撚多女架喎
如果唔係有人起底
你會扮低威道歉？？
你走咗去自爆
至死死氣嚟扮道歉求del po
你咁撚樣叫道歉呀
仲不斷轉移視線
話人抹黑
講到人逼走文宣
講到你幾撚辛苦偉大都俾人批鬥
屌你呀
咁撚樣叫道歉？

本身我都諗住覆埋上面就走
你咁撚樣嘅態度
對唔住
你一係開返你個溝ig
正式公開向所有人道歉
騷擾人又好 抄人又好
正式道歉交代返
否則我相信呢度都唔會完

厹仲衰過狗

義正辭嚴

真, 一定要有翻個交代
如果唔係呢次事情沉澱完一段時間,
條友一定會改頭換面出翻黎

被block苦主相認區

幫佢講野個D可以睇下有幾多人俾kenny打壓

又捉鬼分化，難怪場運動會輸

琴日個攪手好鬼

我同意，kenny都捉鬼

係黃就做咩都得？

堆

唔洗扮慘

明明有follow開 點解我搵唔返佢

唔係扮 以家唔知點算 買唔買機票好

好似del左page wo 搵唔到佢既

即刻unfollow

7月都仲玩緊微博

佢話刪咗

上面又扮睇唔撚到呀？
屌你老母
我本身都唔想理你
放過你算數 始終唔想你點
你咁撚樣扮慘 轉移視線
搞到好似係其它人迫害你呢個偉大copy paste溝女文宣咁撚橏
做乜鳩啫你
慘條毛呀
你啲嘢都係抄人copy咋
輪都未輪到你啦係咪呀
人哋文宣俾你搞到幾撚慘呀
幾多心血俾你毀撚咗呀
你一個溝女文宣
打沉咗幾多信任呀
人哋有冇好似你個傻鳩咁
哎呀好慘呀 哎呀share咋 哎呀唔搞文宣喇 哎呀俾國安拉喇
有冇咁無恥呀屌你老母

驚國安？屌你咩
真係驚俾人拉
當初點會周圍瘋狂騷擾女仔呀
任何正常文宣手足都知
文宣手足acc係唔會亂搵人㗎啦
點知對方係人係狗
你真係驚有事
當初點撚會周圍add dm
狂騷擾咁撚多女仔呀
扮撚完慘未呀垃圾

唔准阻佢精蟲上腦！！

哎呀 我一直好驚我咁偉大咁危險嘅copy and paste溝女文宣 會俾人知咗我身份！！！哎呀！！好慘呀！要好小心！要著草喇！

（一邊瘋狂dm無數個女仔）

呢位巴打講野句句好到肉

我夢中識啲文宣巴絲 知道之前嗰陣爆咗呢啲嘢 佢哋有幾撚慘 幾多時間心血建立出嚟嘅風氣 互信 同形象 付諸東流

見到你呢個post 我本身想放過佢 我第一個cm都係輕描淡寫“又係呢個”咁就算 冇諗住做啲乜

但見呢個垃圾咁撚樣扮慘 咁撚樣表面扮道歉 實質想表示係呢度啲人迫走佢呢個咁偉大嘅文宣 營造到係互鬥批鬥而佢係受害人咁 搞風搞雨 咁我就真係燥撚咗 實要屌鳩佢 不過其實我都唔想理垃圾 只係希望佢做返一個人 用返佢個溝女ig 公開向所有人道歉 交代全部溝女騷擾女仔同抄襲事

咁你係抵撚死呀嘛Kenny yip

你呢啲死人閪態度真係值得我推到你仆街

呢個人勁狗公司 拎文宣account一直dm我
我八卦同佢傾幾句
又話我好靚 想交換tg 又話自己翻工忙搵唔到女朋友 勁狗公

係 本身都想算 佢咁撚樣態度 咁撚樣扮慘 見到都燥

【求推】革命不是餵飯，希望呢個post係最後一啖

我出咗個post
希望手足多啲支持

【求推】革命不是餵飯，希望呢個post係最後一啖

又係佢

pish

呢個係真狗公 成日覆我story 有排冇口罩我係ig講 佢話佢屋企有 叫我上去拎
咁都唔係狗公？

係啦叻啦偷黃媒嘢做“文宣”最撚黃係你
好撚多黃網媒靠撚晒啲engagement click rate嚟撐住 廣告根本圍唔撚到皮
你拎住“文宣”嚟講自己黃 fine
但係你啲“文宣”repost其他人然後用個ac嚟溝女滿足私慾食呢啲原創者豆腐先話你偽黃
影撚衰晒其他真係落手落腳自己做文宣 行得正企得正嘅ac 對得住親手做嘅媒體同文宣手足咩

咁點解你block我呢
我ig clisyz

渣打銀行銷售主任
之前係咁post嗰啲關於自己炒股嘅嘢

唔食女咪搵生意囉

不化分 不割席 保護手足 拉

係啦 拉

係咪又改左名？
Ig都搵唔返

kenny del咗
但係google仲search到

批評者

改善革命風氣，修文習武唯一出路

點解單野係上年, 又俾人擺多次出黎
咪就係因為你根本冇妥當咁處理件事囉, 甚至係呢一個post都仲有啲俾你騷擾過嘅人出聲
到而家你都仲可以搵到啲港女流出黑歷史出黎, 香港人全世界都係, 就算俾你去到英國你避到啲乜? 係呢度俾人話厹去到英國咪俾人話simp, 係呢度話你偷圖出到去咪話你個人冇credibility囉

你咁勇自爆

請大家唔好再推啦

除咗依位人兄
仲有大把人係借場運動
將自己IG變文宣IG
但你睇下啲following九成都係睇女
為咗賺人氣多過為場運動啦，
有個咩90s photolifes，
有留意啲攝影文宣就會知邊個
周圍同啲女約拍食埋食埋都唔少
狗公依啲劣根性，黃絲都冇用啦

我估分身AC

認真一問
點解要咁做

小心啲好
唔值得為佢呢啲仆街冒任何風險

死狗公好撚嘔心

明白

其實有咩買

師兄
我好認真同你講一次
你唔好亂講
去英國真係可大可小

721係微博post自助餐都算係黃?
咁葉国謙宜家都係黃啦

佢膠但大把人鐘意睇，依個係followers 既personal choice，佢比左好多轉發既news真係岩睇，岩用，黃，係無可否認。個人操守另一回事，佢做到野，做得比同類page受歡迎係一個本事。又唔係攞post去收錢，suggest佢tag返句credit，叫全部女小心佢咪好地地，洗乜批鬥到佢咁。佢咁有心做左咁耐個page，講到佢偽黃又何必？

大家鐘意睇咪follow，唔鐘意咪unfollow lol 試問依啲咁偏激既page做唔做到？大眾鐘意既就係娛樂下既news，有時有無謂既內容，有時認真又何妨，its the use of instagram，for fun, not anger, argument and resentment。可惜浪費左好地地一個有用既文宣page，明明罪不至死。批鬥佢既人遲早諗返，就明弊多於利太多了。

無眼睇
以為會乖乖地摺埋點知

狗改不了吃屎

你講啲嘢笑死

狗公就狗公係要搵埋黃黎講

呢個功能咁有用,開心大發現
有心嘅話, 確實可以起到真/偽黃Ac...
真記錄, 真捉鬼

見住有個Ac前年上年不停吸血,
連登都爆咗大鑊,
都仲有好多人唔知背景唔簡單
吸血公司

大支那膠思想塗毒香港人有幾有用

冇，純粹贊助佢繼續偷人野

Kenny Chan

屌佢條撚樣仲駁鳩我咀
只係話佢偽黃真係便宜咗佢
用黃媒嘅資源攞人氣仲學人搞patreon 想食埋人哋啲課金呀？
淨係repost都咁大撚頭想食埋原創者嘅收入來源

個page係咪冇左
好似search唔到
定改左名

佢暫時摺左個page
唔知第時會唔會開返出黎搵食

樓主
請三思而後行
唔好咁做
唔好傷和氣
唔好批鬥

樓主好犀利
好少見 d 追擊 po 整合得咁有條理一睇就明

唔怪得成日睇啲女既IG都有呢條友follow緊
原來想溝女

Kenny

不分化不割席呀
點解有黑警、建制、林鄭唔屌屌左黃既先？
你對個運動有咩貢獻？
你有咩高見？
樓主熱狗/5毛/藍絲/黑警/共諜/白票/分化撚黎，blocked
分化post，拉

推!! 之前都試過request follow我
Dllm一禁follow左勁多囡
仲要d post全部偷人
快d收皮啦屌佢

入得黃營就要係完美嘅人

撩下女仔好少事姐，佢講野都唔係過分呀，洗唔洗起底批鬥人？
你唔受媾咪唔理佢/block佢囉，洗唔洗起底害人？
樓主真人應該係死8婆黎

為自己啖氣定為個結果好，想人改定想人仆街批鬥黃營好容易，睇人仆街更容易。
都係諗返天琦既說話，「我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？」
自己做左啲咩依班人自己諗了

ching我撐你呀！男人撩女好平常，唔洗怕d閪女人！

佢早2日先follow左我條女

收皮喇你臭閪

講埋堆廢話，不斷俾隻大支那膠洗腦，遲下變返08年高登我係中國人呀，咁會離目標更近？

sor 唔小心負評左

唔係幫條友
不過你都識講連登08仲叫緊我是中國人
攞佢2011啲post話佢支那膠無咩說服力

另外我自己有朋友社運都成日po嘢食
都係做銀行
之後有次睇名單
先發現佢black bloc被人拉咗告暴動
之後睇新聞佢就變咗無業
所以覺得要扮港豬保工都唔出奇

無context之下
憑樓主啲證據
好難話佢真係偽黃
最多係一隻溝唔到女嘅狗公

雖然柒
但佢都叫有恆心地抄post
起晒人底真係做多咗
當我哋笑對家內鬥
樓主咁樣又算唔算黃衛兵

真係可惜
一個咁多人follow嘅ig ac
點解唔好好利用呢？
呢啲行為真係對我哋打擊好大
無意打落水狗
如果仲係呢啲心態
真係唔好再開文宣ac
唔好利用大家嘅信任同支持搞埋啲咁嘅嘢

節哀
起完底都信你唔係偽黃
唔好用私人ig轉做公開ig咁傻啦

好少見到連登推得爆一個人
仲要1個post搞掂
算啦
無謂瘋狂狙擊

共產黨都有恆心地屠殺新疆人
咁係咪要讚

有恆心咁做一件錯既事都會變成岩
我開始明點解大家明知721係警黑合作
但係共產黨堅持要一直屈係林卓廷帶人入去搞事

五毛又r 經費？

邊個kenny chan

推到佢仆街

其實我覺得大家諗多咗
老實講呢個page的確為大家帶嚟唔少方便嘅
起碼真係forward得好密同好貼
follow一個page就知道好多唔同方面嘅新消息
同埋間唔中都有po下啲meme輕鬆下都幾好

主要係follow佢一個，就可以睇晒百鳩幾個其他page/人嘅post同新聞

真係好方便
再者其佢純粹轉發，而且又有落返credit，加上來源都廣泛，對好多人嚟講的確係好事

好多黃屍都係咁啦
佔中果陣都好多天使搵食

你口中既follow佢一個就可以睇晒百鳩幾個其他page 咪就係個問題囉
創作就人地，流量就你拎
情況咪好似之前連登不斷成篇蘋果報道登出黎
好方便呀，方便到你唔使俾錢訂閱蘋果都已經睇到曬D新聞
咁咪搞死蘋果囉
你仲可以覺得係好事

我琴日睇完post un咗，但啱啱search唔到ac, 係咪改咗名

印象中呢個ig 有啲post pin咗好多批鬥龍門既comments
個時就unfollow咗佢

批鬥龍門有咩問題
我都批鬥龍門喇
搞清楚係咩原因要unfollow先

大大力咁推

冇原因地批鬥抽水 置頂晒啲合自己心意嘅留言
鬥黃 都無問題？

你覺得冇原因既自己爬一次傳真社既報道先喇懵撚

我話留言講嗰啲係冇原因 文盲？

推丫喂

想unfollow 發現個page 冇咗 定改名？

咁你講就講清楚D喇1999

唔夠人講就08高登
咁激為乜
自己諗，講多無謂
拉

想講一句加油同多謝你付出
希望你平安

收皮喇
唔撚見你同其他俾佢偷圖既文宣/創作者講多謝
偽善到

好鳩憎呢啲左膠
做唔到大事 煩過閪

加兩個懶係暖心

屌你老母偽善撚

咁樣用好似好d

屌你老母，打住自己係黃就想呃閪屌，你扮乜柒姐屌你老母。
你個ig post咪又係呢排先del哂d post，
你到del之前既所有post都重係抄鳩人，扮乜柒上年既野姐
比人起埋做支那種就收皮啦

ig 名人

支那狗快d死啦

呢個要推

嘩本人竟然喺度留言

正仆街 睇到啲dm都作嘔

核也不割

又係呢個ig 之前先比人屌完 改完名又出黎

依啲無乜唔好
我唔介意多啲依啲人
點都好過繼續係港豬

呢個page講極都仲有人睇
冇計佢真係捉到啲懶人心理

問題係呢啲人通常轉黃之後最大聲呢然後行錯既路，炒完一次又一次既車，因為佢地都唔識政治，你見到CC台已經知啦，港豬起碼唔會害死同路人呀

政治覺醒依樣野點都係有好過無
不論之後點樣去實踐/每個人既政治思維本身就會唔同咁樣發展

所謂同唔同路人，其實又唔洗咁著緊有無咩老鼠屎/柒野，反正本身所謂黃既政治光譜就好撚闊，想當初魚蛋咪一樣大把人屌義士但係依個係政治現實，你唔會控制到每個人點諗點做，亦無話邊樣野係絕對正確/錯誤。利申:我都係求其鳩up

呢個世界咁多黃既，有需要諗咩？藍尸先要局住上/ 守寡

最撚憎呢啲人 即block

應該08年有有份講我係中国人阿屌 嗰班人嚟

個page收咗皮未？

佢之前好似係渣打企街sell 信用卡

之前有fol 愈黎愈鳩
不知所謂原來仲玩微博
去follow立場好過

佢個ig係咪收左皮了

佢一po幾十百個吳孟達 我就已經unfollow左佢
估唔到佢最後都係比人起曬底
抵啦7頭 文宣ig唔比人留言+del留言
同翠翠一樣咁獨裁

Follow左既記得unfol 大把同類型page
唔好俾呢啲仆街膠化

睇佢講野都覺佢有陣支那味啦

我估係暫時摺咗
唔係永久del
遲啲又改名出嚟搵食

一早un科左， 全部following 都係女黎

呢啲死狗公，食人血饅頭就識，仲做埋狗公滋擾啲女，認真賤。

屌 救命
佢改咗名
我想unfollow
有冇人可以幫幫手
我搵唔返

世柒五毛list

頭先我SEARCH仲係HKERNEWS呢個名
我以為之前佢撫女單野已經UNFOLLOW左
點知原來未 屌

近日俾連登仔c.martin起底狙擊，當然依個一定係佢假名，處理完工作嘅事，沉澱數天後決定反擊。

圖一，依個樓主c.martin 被黃世澤列為5毛名單之一，咁大家知咩係五毛啦，唔多講。

圖二，佢自己用富途牛牛（中資app）530$買gme就得，但係就屌鳩我兩年前用嘅微博acct，話我以前係大中華膠，去上海世博入中國館，笑死人，08年果陣高登仲支持緊中國奧運你唔講。講緊我19年7月之後都冇再用過，而我以前係當佢日記咁寫，用左成十年因為反送中就唔再用微博。以前當佢類似xanga咁寫，仲有其實冇開過好耐。前日想登入返密碼都唔記得，要reset password先登入到，想刪個acct，又話我岩岩改左密碼唔俾刪，真係俾佢激死。

咁佢地點會知果個微博係我以前用。其實一兩個月前已經有一個大ig page hkpoliticalmeme 問我係咪xxx 做咩咩公司，嗰陣我驚到封鎖咗佢，俾自己人起底真係笑死，好傷心佢地點解要咁做，可能佢就係咁樣確定個微博d個人資料係我，並唔係一個hashtag #kennyeatplaysleep咁簡單，係佢地成個團隊，仲有d新開嘅熱狗/白兵粉絲page 幕後策劃想整我，整到我身敗名裂，然後前日仲搵人skinbeauty101 都係佢地d人黎，接觸dm我話買我個acct。

咁我地又睇下樓主以前出過咩post
咁佢背景係元朗d圍村人黎，話係圍村入面小數嘅黃絲，但就起底同路人🤣🤣721後佢有幫手出過post幫圍村d人洗底，我下個post再講e d。

圖3 martin佢支持黃絲做警察
圖4 佢出post問點屌女朋友屎眼
圖5 佢幫麥當勞賣新炸雞廣告
圖6 佢屌一個差d俾水警督察強姦嘅女仔，話冇姦埋你真係可惜
圖7 佢話想奶仇議員腳趾 呢條友真係認真猥瑣
圖8 想中出大陸妹 變態
圖9 有女朋友仲要搵SP，仲要俾女朋友發現SP ge 絲襪
圖10 開post話女朋友性慾好強，滿足唔到佢成日發佢脾氣

咁我唔知d post真定假啦
但依個咁猥瑣嘅人渣就話我係黃絲狗公 割唔割， 咁佢有女朋友仲搵SP係咩？佢係黃絲人渣仆街大賤種添啦咁，話我11個月前用ig撩女係狗公行為，而該件事情當時我已係ig公開道歉，仲將follow緊6000人嘅following list 每日del 100人 del到以家得返700。係真係每日keep 住有刪，當時應承左讀者會做。

最後就係轉發成日唔落credit，依個又係老屈，我接近90%ge post都有來源，文中又有名，圖入又有水印，大家可以慢慢睇返過去500個post。以後會再更詳盡加返多d credit同source！

除左一個post 冇credit就係白兵果個，已刪左，而我都解釋左係讀者投稿，我根本就唔知係白兵出嘅post。真係冤枉

而對於有人話我成日一言堂封鎖熱狗同白兵d粉絲留言，我係會繼續
大大力
咁封鎖佢地班仆街
你地成班同鄭蟲泰去食美心啦
我個page唔歡迎你地班友🌭️

忍左幾日，回應完畢。

黎緊會繼續share返香港同世界新聞同埋d meme 等香港人多了解時事同笑下，唔會怕左佢地而唔做！

想unfollow隨便，俾佢地用一年前嘅料再起底攻擊完之後真係冇野再驚。尼采說：那些殺不死我們的，使我們更強大！

繼續狙擊連登5毛c.martin

圖一 渣哥龍門都俾佢屌
圖二 想引人分化
圖三 自己睇
圖四 嘲笑同路人bob叔
圖五 支持明日大愚
圖六 支持留任
圖七 屌遊行攪手
圖八 冇啦啦自認pr公司打手
圖九 屌伍仔係網絡寄生蟲
圖十 屌慕容公子係港共打手

呢條友真係地圖炮黎，超級五毛
但唔見佢會屌白兵

繼續狙擊連登5毛c.martin

圖一 笑係法庭嘅人係做戲 我估係講律師
圖二 叫波叔道歉
圖三 話連登仔同共產黨有咩分別 其實佢自己就係共產黨嘅人
圖四 笑人高位買左壹傳媒要跳樓
圖五 有中銀匯豐戶口但笑人用微博送資料俾大陸，你用中銀唔撚係一樣？？
圖六 叫人unsub bob叔
圖七 繼續都係狙擊 bob叔
圖八 恥笑黃之鋒立場姐姐
圖九 頭先話條女好大食，而家又話條女唔理佢
圖十 笑d 97後冇bno ，話咩娶97後妹妹 有興趣tg佢

呢條友真係超級大仆街

繼續狙擊連登5毛c.martin

圖一 恥笑香港眾志
圖二 話自己身家過億
圖三 恥笑民間記者會同立場姐姐
圖四 恥笑和里非 叫佢哋自首
圖五 原來係圍村仔，叫人唔好入圍村，想幫圍村人洗底
圖六 前面話自己有固定女朋友，呢度又話個師妹晚上十點叫佢去酒店搵佢，可能就係變左佢sp果個
圖七 晒命自己匯豐股票戶口有150萬 知你炒股勁啦 530$買gme
圖八 話我7月仲食buffet，佢自己就簡緊買邊部百幾萬嘅名車。
圖九 同sp慈雲山扑野唔帶套 驚中武漢肺炎
圖十 恥笑被捕六十幾人

呢條友真係超級仆街大人渣

你quote黃世柒呢下真係好柒

姣婆守唔到寡

個page 出返黎

唔割
比佢插幾野有咩所謂

附上link unfollow

Psuh

上左一次熱門之後仲可唔可以再上熱門

垃圾樓主

你鬧緊我定狗公Kenny Yip

我想你嗰啲偷人野 cap人圖就叫文宣嘅啦咩？
你以家唔係港豬 但同b站d偷片佬一樣

條賊仔又嚟過
樓主加油打擊條狗公賊

本來以為佢收皮
佢仲自殺走上黎開post

有新料喎

kenny yip 由頭到尾諗住去英國拎個page 做文宣生意！！！！

黃藍是政見
搵食是良知

係咪推唔起
唔得既我開新post

開過啦， 條友又開返個ig account

開， quote 埋ig 名同新圖

屌佢老母想奶仇B腳趾個個都想架喇
咁都要講

復活

等我食埋個龍門午餐先開post

煲仔非洲兒童乾牛柳

點解而家搵唔到佢former username

有新po 睇下佢點兜

屌你老母唔係話冇溝女喇咩

快開新post, 推到條狗公仆街死

條友勁嬲

係
兩個acc同時溝女

屌佢老母on9仔 起留言位打左篇野
問下佢點覆 即刻被佢block9 左
至少有成5 6個留言都係咁

條冚家剷喺呢個post講啲嘢無句真

惡過共產黨

之前有follow呢個垃圾洗腦page
個admin真係好撚嘔心.....
日日用富途買gme又得
支持黨員吳孟達又得
但鄭松泰食美心就唔得

不過算啦 反佢佢就屈人係熱狗
唔啱聽又del comment再出po洗走佢
支持樓主追擊佢

樓豬

佢第一句話我係黃世柒認證既五毛所以我係五毛
連登有邊撚個唔係世柒個五毛名單

真 條撚樣過冷河諗住扮下嘢
大把人仲科撈緊

咩料

block人呢
講大話呢

條友係咪有精神病

Push
黃色追女圈

追女係一個正常行為
改名叫黃色狗公圈喇

入返嚟繼續推

爭啲搵唔到樓主

樓主pin this

佢專登係連登開左個post講呢D你冇睇咩

推！

又話開新post

往死裡推

［多圖警世］渣打銀行Kenny Yip借文宣acc騷擾女手足

佢仲未摺個account
想過冷河再改名攞嚟做代購？

應該係

支持樓主

你係五毛
我都係五毛
世柒的眼中
個個都是五毛

唔撚洗覆條垃圾啦
上年比人踢爆咪又係成隻死狗咁
如果仲有人當依啲係手足 都唔知笑唔笑好
擺到明偽黃借文宣食女仲撐得落

改名扮轉左手

人無恥便無敵

無恥真係無敵
屌你老母冚家剷
Kenny Yip生仔冇屎窟

佢都有仔生？

有人同佢生先算

一年後都仲係呢個水平

割佢老母

依個ig係咪都係佢嚟？

你睇D內容都一樣就知係喇

懷疑仲有分身account, 啲po 一模一樣

唔洗懷疑，的確係

Diu

明明有上連登又唔覆post

人不狗公 天珠地滅

人唔仆街，如何立身處世！
做人要做性罪犯，我記讀U 讀大專 通常同學愈仆街 愈無事，食女讀書 巳時win 左
只有人渣 ，性罪犯才可以擁有世界！

追擊佢 仲有成16萬follow

多謝

再推

原來條友仲未收皮

又係呢個狗公 之前想食我吖妹

溝我啦 小妹好想比狗公騷擾

推推

係咪呢一個

Gay

咪屈啦

推推推

推推推推

想推你後面

點解咁靚仔都溝唔到女

總之黃屍都係手足黎

CLS, 改名就扮轉左

Kenny仔有冇可能取代水中貴族·泰利山·路易威登成為本月連登人氣王？
我推你老母個爛臭閪
死狗公肯利仔你食撚屎啦冚家鏟

推撚到你仆街

點解唔割

跟機推

推推推推推

推推推推推推

汽車推推

最憎狗公 大力推

抄嘢唔尊重知識版權都已經夠大罪
你條友仔仲要做狗公周圍溝女真係罪加一等

買定離手
究竟會係肯尼收皮先定係泰利復出先

正皮g持肯尼
負皮g持泰利

本人出來了
#266343

推推推推推推推

同泰利一鳩樣 泰利入文宣group撩女 呢件賤種開文宣page撩女

本公主決定要冊封會員蠻荒為肯尼•路易連登公爵
欣賞佢狗公嘅程度可以同泰利公爵有得揮

只要夠積極，你 都可以成功出池

香港人溝女有好多種方法 vol.2 肯尼篇

改個ig名又可以重新出發lu
我玩完交膠之後又等我改返個連燈名先

辛苦曬你去揾料啦
攞個叉雞飯就退場啦
bye

哦 原來要揾食 難怪唔del page啦

咩啊 你講乜嘢啊
佢咁有魅力 一定係啲女自己黐埋去㗎
我識嘅肯尼公爵係唔會溝女㗎
你哋又屈佢
係咪要逼死佢啊

傻豬嚟 男人嘅誓言你唔係信呀嘛

喂吖 又話推po 結果又得返我一個

推推推推推推推推

推推推推推推推推推

叫Kenny 都係仆街

推推推推推推推推推推

冇夾好口供定精神分裂？
呢頭話而家已經冇再咁做
轉個頭又話一直都冇
我好迷喎肯尼哥
am i a 粥 to u？

好撚煩俾人踢爆曬仲未肯收皮

同埋好心唔好spin走個風向啦
叫人focus返落手足度 等人唔好再追擊你 嘔唔嘔心
關注還關注 唔代表要縱容你錯嘅行為

收咗皮咪冇得去英國做代購賺錢
唔可以收皮㗎

推到條撚樣收皮

好好毅力

推上熱門
但係我見身邊仲有好多人follow佢

咁樣叫批鬥
果然真係黃就乜都得

同港豬冇分別

應該唔係話我哋批鬥佢 係話佢批鬥其他人
俾人話完就話自己唔係淨係掛住玩批鬥
好似係？

仲唔幫下手

唔割

撞機

推搪

碌咗個橙入嚟

屌 剩係識溝女同copy and paste 你以為自己乜水 就算國安睇唔起你無興趣拉你呀

［多圖警世］渣打銀行Kenny Yip借文宣acc騷擾女手足

如果呢個爆左可以去上面個post

幫緊你幫緊你

接力

IB賤畜有樣睇
投行寄生蟲 沒一個是無辜的

佢而家ig叫咩名想unfol

冇野了 睇到pin

推到你收皮